%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%
% MC536 Banco de dados                            %  
% Unicamp,Campinas,São Paulo,Brasil               % 
% Grupo:                                          %
% - Douglas                                       % 
% - Henrique                                      %
% - Tiago Chedraoui Silva                         % 
%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%-%
\documentclass[letter]{article}

%
% Required packages
%
%%% fontes %%%
%\usepackage[brazilian]{babel}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazil]{babel}       % dá suporte para os termos na língua portuguesa do Brasi
\usepackage[utf8]{inputenc}      % acentuação
\usepackage{ae,aecompl,aeguill}  % pdfs mais bonitos =)

\usepackage{amssymb}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{paralist}
\usepackage{multirow}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{color}       
\usepackage{indentfirst} % retira padrao americano de paragrafos
\usepackage{multicol}   
\usepackage[linkbordercolor={1 1 1},urlcolor=black,colorlinks=false]{hyperref} % links
\usepackage{amsmath,amsfonts} %matematicos
\usepackage{enumerate} %enumaração
\usepackage{wrapfig}   % blocos figuras
\usepackage{subfig}
\usepackage{indentfirst} % Retira padrao americano de paragrafos
\usepackage{ae,aecompl}
\usepackage{pslatex}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pstricks}
\usepackage{epsf}
\usepackage{pstricks-add}
%\usepackage{fullpage}
\usepackage[a4paper,left=1.5cm,right=1.5cm,top=1.0cm,bottom=5cm]{geometry}

% Capa estilizada %
\newcommand*{\titleTMB}{\begingroup \centering \settowidth{\unitlength}{\LARGE MC 536} \vspace*{\baselineskip} {\large\scshape  Turma A}\\[\baselineskip] \rule{11.0cm}{1.6pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{2pt} \rule{11.0cm}{0.4pt}\\[\baselineskip] {\LARGE  Inclusão digital de  }\\[0.2\baselineskip] {\LARGE línguas locais   }\\[0.2\baselineskip] {\itshape MC 536 - Bancos de Dados: Teoria e Prática - Segundo Semestre de 2010}\\[0.2\baselineskip] \rule{11.0cm}{0.4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace{3.2pt} \rule{11.0cm}{1.6pt}\\[\baselineskip] {\large\scshape Professor: 
Ricardo da Silva Torres}\par \vfill {\normalsize   \scshape 
    \begin{center} 
      \begin{tabular}{  l  l  p{5cm} } 
        Douglas Alves Germano & RA: 60210\\
        Henrique de Souza Oliveira & RA: 83632\\
        Tiago Chedraoui Silva  & RA: 082941\\
      \end{tabular} \end{center}
    \itshape \today }\\[\baselineskip] \vspace{3.2pt} \endgroup}


\begin{document}
\titleTMB 
\newpage

\tableofcontents 
\listoffigures

\newpage
\section{MER}
\begin{figure}[h!]
\includegraphics[scale=0.9,angle=90]{mer}
\caption{Diagrama E-R usado para o banco de dados do projeto de inclusão digital de línguas locais}
\end{figure}

\newpage
\section{Dicionário de dados}

%\begin{figure}[h]
%\centerline{\input mer.tex}
%\caption{Diagrama E-R usado para o banco de dados do projeto de inclusão digital de línguas locais \label{mer}}
%\end{figure}

\end{document}
